[季前賽傷員多]2017-2018 NBA季前討論區（49）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

lm

但係佢隊波d chemistry 幾好

火箭

allen cabbee , RHJ , Carroll , DLO咁撚勁

粒lin可以打six man了

皮已負

剩係識電髮

爛網復興

留名睇爛網黑8占皇

入面有邊個可以控到場

Dlo>lin

ok4>embiid

Ching 中肯

第一次同意梨

Emeka ok4>embiid>jah ok4

榜眼>探花

盲反ok4 bb

以後u負責開po la

放心 禾系吾會搶失業生飯碗既

開親po你班仆街都系甘比負皮禾

負皮支持刀吾得

請u食腐皮咋

Ingram 仲衰過當年 dlo

有無刺撚
原本無諗住留名 你哋好似好熟咁
不過啱啱醒起想知點解dwight howard依家咁撚廢?
佢又唔係真係好老咋喎

心態問題

幾個原因 後生當打時係魔術做主力圍住佢轉打到風生水起 但背傷之後體力已經開始有下滑跡象 到左轉去湖人之後適應唔到新角色打唔到pick and roll心態無改進

刺撚
其實一直唔明做咩唔留David Lee
佢上年西決個傷仲未好返咩?

傷病令佢差左好多
但仲有巨星病
戰術地位唔夠高就hea鳩打、守
而家諗番f4 時期phil果句，一定要餵波比Howard先會打得好。

真係好撚準，教過都識點用人

同高比爭球權

dlo射姿好好J 又快又smooth
反而仲好睇過klay/jj個種教科書式
lin頭會唔會失業架

香港甲一歡迎樓豬

可能係 又傷又老
不過上年佢打得幾好

認真唔假膠 控場仲係要靠lin頭

垃撚圾 唔怪得近幾年係咁轉會la
btw係啱啱睇緊佢畀人教嗰條片先諗到

我反而唔明點解唔續Dedmon
馬刺得番Gasoft同LA可以頂C位

最唔明用大長約續家嫂

NBA季前賽已經開打，球迷們的目光重新回到了賽場之上，而馬刺名宿Tim Duncan的救災行動仍一直在默默進行著，他用行動告訴熱愛他的球迷們，他救災絕不僅僅是一陣風的作秀而已。馬刺隊長年的贊助商HEB稍早前更新了他們的官方推特，推文顯示，Duncan剛剛為受災的維京群島運送了40萬磅（約180噸）的食品。

Duncan的救災行動已經取得了不錯的進展，但絕不會告一段落。「需求仍然很大，這個過程不可能在一個月內完成，也不是兩個月，而是要半年甚至一至兩年，直到人們恢復了他們的正常生活為止。」Duncan這樣說道。

2017NBA中國賽於昨天晚上在上海圓滿結束，勇士和灰狼給球迷們奉獻了一場精彩的演出，而硝煙還未散盡，明年NBA中國賽的隊伍已經被率先曝光了，他們就是騎士和小牛。

個陣LBJ轉左隊未都未知

Dedmon係唔差 但係佢耐戰力一般 而且佢年紀唔細 大約續有風險 當然700萬都唔係多嘅

而且佢同LA搭檔效果唔好 但佢突然係Hawks發展出3分 意想唔到

今年騎有邊個會完約
下年唔多吸引 比起潛力狼同湧

小牛個新中文名搞好未

其實叫牛仔真係最FIT

甲甲上水

@G

以波論波，笑煮第1季睇某人打iso都刷到13分一場

新kd得9分

胡人揀大佬點到係ball啦
唔明點解咁睇好ingram

因為出自duke呢隊名門望族

澳洲短手lsu刷數據靠樣搵食既垃圾！！

甲甲依家點睇Ben Simmons

講堅 今場網隊真係打得好 雖然未開季 但係我又覺得係好開始先啦
至少無預咁快有一場半場打成咁好
我覺得林書豪可唔可以長期做正選PG無所謂 反而係點都要留佢幾年帶住副選

Coach Bud 都幫唔到佢
係 Hawks 做工兵都爭波打，同隊友不和

Duke體系波難成大器，肯德基英雄波先出到superstar

Austin Rivers

平時 FO 操作得好，今年唔知搞咩，熱火又係咁

講真 贏係贏在陣容好deep 後備都打得好好

Coach Cal教Kentucky呢期無人Champ過

你得閒 SL 逐場論未？

Civil War?

想唔想GDP拎多一年冠

nice t-shirt

Cat=kat

刺撚
唔留lee主要係佢防守差 拖累馬刺既銅牆鐵壁
今年簽左個新中鋒同Gay 可以等鬼禿今年拎埋冠之後光榮退休

都足以令球隊升左層次

講緊kd笑鳩隊友係cat

咁留家嫂又邊度銅牆鐵壁
雖則係冇得唔留

本身opt out果陣預佢留錢黎簽cp3之後咬老底 咁簽唔到星咪比番舊錢佢養老

根本無咩c啱刺用
GDP

Ok4岩唔岩

一眉咪贏咗

唔係講笑，波波教到佢好似鄧肯咁不動如山

不過跑唔郁

WB
又唸起垃圾排骨上個月生日個日WB續約

之前有新聞話馬刺 FA 根本對 CP3 無咩興趣，因為唔肯 trade Parker
感覺 Leonard 俾人浪費緊 prime

Isaiah Whitehead 同 Zeller都無得出 (今場用左14個球員)
如果網隊可以再操作下 將唔用既球員換左Assets就更加好
成隊波得RHJ Dlo LeVert可以叫做有未來

想講NbA champ?

認同 今年馬刺操作無完成唔知想點 明顯要換新力軍

Allen都ok架 個新仔中鋒

話時話，我印象中既俄佬係打爆湧籃底

agree 得19歲 打得都ok
Whitehead真心算數啦 完全無腦
RHJ進步得好快

RHJ本身係大學都出名防守，如果可以練好射波真係可以搵kwahi做目標

暫時黎睇佢中投都準撚左好多 傳波各樣都進步好大

搵唔到人黎
簽一大堆1,2號位既新仔淘寶睇下有邊個成才囉
認真如果今季入到西決 已經收晒貨

可愛都有ring怕咩浪費

認真如果ok4平平地 下年汁黎試下冇所謂

LM
聽日又打爵

後年啦

除左常規賽mvp同明星賽mvp佢攞晒啦
佢今年先26碎炸

仲要連續兩年踢咗毒撚落二隊

據美媒報導，波士頓塞爾提克教頭Brad Stevens近日表示，他們可能會在某個時段排出小個陣容，屆時Gordon Hayward將代打四號位。

在今天騎士94-102負於巫師的熱身賽賽後，總教練Tyronn Lue接受採訪時談到了輪休大部分主力的原因。

「我也不想這樣，但誰知道詹姆斯會在訓練營中受傷呢，」Lue告訴記者，「他們這一場休息了，那麼最後兩場就可以和詹姆斯一起上場磨合一下。」

我真恭喜你牙

熱身賽是撚旦啦

岩
因間比人ZIP腳點算

其實點解脫臼都要整季報銷，去唐人街托一下休息一個星期就打得番啦

依加攞正牌抖唔俾牙 開季後一陣輪休又俾銀仔嘈

太陽教頭:我地上場對爵士嘅上陣安排係針對勇士五小

等你

得一冠仲要唔係大佬身份邊夠爭

FMVP 喎

可能波波想避開湧

應該係話等湧過幾年散band先衝

練住新仔先 怕乜

根據NBA記者Zach Lowe的報道，消息人士透露，森林狼有意用Aldrich和一個二輪簽換來有經驗的老將。

根據NBA記者Zach Lowe的報道，消息人士透露，太陽已經探索過交易走Dudley和Chandler的可能性。

換教練就差唔多

Iggy KD都係FMVP

屌你老母啦
肥T神操作神調度都想木狼換？
你有咩居心啊

定係你候住想換走MDA咋

佢d新仔一輪尾黎，咁都練得到我真係佩服得五體投地

jokic capela 大把一輪尾 二輪啦
pick得前就勁
76，潮人 一隊幾個狀元 另一隊幾個榜眼
識飛未

準備起飛

狼都兩件啦

capela依d跳跳虎唔難搵，問題係識唔識用

片：

原：生命有價
唱：Mark Tai 戴晉楊
詞：正宗教練

今次歌頌多種偉大嘅NBA戰術之餘，
想帶出無天份未必要絕望嘅信念！

抖下都要比你班辣殺jer住哂

馬刺仲唔換人等收檔啦 而家都無咩ball movement可言 唔靠system打又唔夠湧騎打 今季隨時輸埋比箭 okc 塞添

自己數吓上面有幾多個成咗材

76F4就就嚟起飛
潮就仲係水底

慢撚可唔可以生性啲 好鐘意佢

我都好鍾意佢

慢得嚟幾有feel

Lin走左後nyk直頭近年最接近冠軍嘅一次喎
Lin走左之後，kobe果年就話要退休

你話旺唔旺

馬刺除左慢撚仲有Forbes我都幾鐘意
上季打小牛爆發個場開始留意
反而murray無乜感覺 打SL都好似一般般咁 唔多睇好佢 可能我有bias

嚴重delay

嘩屌 痴撚線

用ie啊我

周天子係2k勁到仆街

反映現實

13億支那人市場

今年pre-season佢好似快咗少少

樓上做乜9

一路好走

求ban唔係咁架ching

咁要點

直接自己開po po ban圖啦

開左十幾個了

搞還搞呀
成日睇依度彈d 圖俾人睇倒點算

根據《克利夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報道，騎士主教練Lue表示，新賽季賽季初Wade將擔任正選得分後衛，JR Smith將擔任後備。

Lue表示，球隊新賽季初的正選陣容為Rose、LBJ、Crowder、Love和Wade。

此外，賽季初Rose會在第一節提前下場，並帶領第二陣容比賽。

not a good bet mate

76ers all in or nothing

我估份約有唔少 incentive clauses
Harris 果份 84M 約都有 10M 係要達到某 d 條件先拎到

啱啱睇到 Embiid嗰份如果達到曬條件178M

姐係it打後備?

擺響醫院

IT 一月先有機會出返

咁快續唔睇多半年先

打31場波就拎到咁既數 又係醫院逗人工 btw 佢連新賽季出到幾多場都未知

Gordon d 3分仲準過上籃

幾時出富

學怕爽死咁 拎完大約日日落club屌女

已經守緊飲水機

猢撚之前j到上月球個t black去咗火箭

學侵侵日日玩Twitter

Ben Simmons = bust

潮人捉緊一盤大棋俾D時間魔術手

富刀系

U都系

有價好賣留名睇佢變成下個ok4

Rozier幾勁

U攔返去cba啦

季中換thompson返黎

打吾起就Waive左佢算啦 笨叻二世

TT?

好想睇潮下年究竟有啲咩

罰球😨

火箭攻力J死我

因為某人矛打

76F4又bust又傷殘

季尾企到先講啦
Dejonte murray都打得好過Ben Simmons

Ig刀巧過佢啦
仲話爭roy

係馬刺求其執件都好過佢

我去射仲準過佢 2/6仲衰過DAJ

巧彩西門系弱年draft
如果吾系隨時要到second rd pick

Fultz 啲進攻真係好廢，比人睇穿曬

暫時黎睇靠牙ben同牙富真係唔洗諗PO

下季入到 All-NBA 或者贏 DPOY/MVP 先有機會拎 178M
佢份約應該係得一半 guarantee (74M)， 滿足所有條件先可以拎足 148M

出到60場都偷笑

係

塞二軍>76人

無視我兄弟lavine ???

Fultz 一般，希望唔好水。
傳波ok, 投籃姿勢怪，上籃格硬

Tatum 好好多

呢條友射波有料到，出手快，準

Tatum

安爺爺又贏

Celtics無irving, horford, hayward
得smart, tatum, rozier
76ers有ben有富有saric
半場都炒20分
76ers 點搞

做pick 策應都唔錯 算係好使好用

神獸一個打晒佢哋啦

繼續tank

76人

你一場打得差過一場

d 76迷J左咁耐ge陣 未開季就巳經射唔出

罰球10射3中 仲想打key

新戰術 hack the Ben

真心唔明罰球有咩咁難射

澳洲lbj
笑4人

apps又show唔到

有d過分

仲有少少洗數據既感覺

好似lbj打得點差都洗得番上20分8板

老屎

大隻佬同肌肉人射罰球都好差

都係睇人架姐

可能真係就唔到力

筋肉人黎講
馬龍啲罰球算勁

基石仲未收工

天子3分鐘就3分2封波

效率帝

登子：禾唔需要咋傷輪休咩？

如果出30分鐘既話

都係3分2封波

30分20block

mda 屌你老味
季前基石打37min airza 35
傻撚左啊

震驚13億中国人

之前俾MDA串唔係LEADER今日即刻準三雙你睇

梨幾時落d league打?

波叔唔駛上場，響bench笑到好開心 😊

mcfail啊

又bin人

Suns個主場少人到

rubio連入9分

廢到

rubio屈到

火箭D 火力猛到

不過我仲係嫌隊波既內外線結合得唔夠

capela無乜進步 可以點

入左幾球face up drive算係咁

佢加埋Anderson內線防守 同紙板無分別

Anderson難怪冇球隊要。 自己唔爭氣

火箭新秀墓地
對上一個打得耐已經係明哥

capela 天子 遲早trade

其實個進步算唔錯
始終佢以前近乎無打自主進攻既波，無雞手鴨腳to算係咁啦

不過有D擔心佢個finiahing，暫時睇上黎好似finish得無上年咁好

btw,硬係覺得capela會用黎打包同其他資產換類似表弟既all star

唔關事啦 佢真係唔硬淨
企直舉高雙手干擾 =無
要capale 一個新仔頂埋Anderson防守
又太高要求

個個火箭出黎都唔係正選就係主要輪換

Daj 都頂唔到啦
壞人真係天生問題

Capela點會換到表弟level的內線球員 搭埋ryan anderson都唔得啦
千載難逢ge melo trade巳落空
Melo都係因為phil jackson ge三角戰術令佢顯得渣左 加上nyk咁ge戰績先可以有trade deal ge空間

今年仲要瘦左
如果TD仲係到 係佢頭頂輕鬆拎40分

有可能既，水鳥打極唔起，表弟（好似仲有一年約）話要走既話

箭仲有cap咩

所以佢其實應該轉打第6、7人，同eg兩枝炮怒射對面bench

cp加表弟
更衣室放定幾支鐵通都得啦

Kuzma的優良表現得到球迷們的熱烈支持，很多湖人隊球迷已經開始呼籲總教練Walton把他排入先發陣容。而事實上，將Kuzma排入先發陣容已經是Walton正在考慮的事情。

Walton在接受NBA記者Eric Pincus採訪時表示：「我已經在考慮把Kuzma排入先發陣容的事情。但在目前這個時間節點，我也非常喜歡Kuzma從替補席上站出來為球隊得分。」

要好高既操作能力囉

利伸，相信莫雷

但就算唔係換表弟之類，我都係覺得季中Capela會被打包去換野

應該係capela + Anderson + pick 假如水鳥呢半季都打唔起

放走BI未

水鳥有可能會接壞人，畢竟佢打水鳥個陣拉到位比AD打，
但你問我既話，我會覺得係Capela+ pick+幾隻新仔囉 ，壞人暫時係市場上價值被壓得太低

Dennis Smith.JR又準3雙

今季放多d球權比佢刷數據囉

刷到20+8 都無用架 一睇片
見到d防守都唔開胃

太陽有冇咁廢

我雀bb太勁

Harden做返SG 點比ryan擦數據

垃圾時間

希望佢生性，三分出手穩定D

太陽要tank的決心好強 還掂入playoff都無機

當初如果將榮縮trade去太陽 唔知榮縮會唔會屌曬鬼

感動係唔洗LEAGUE PASS就可以睇廢波

我都屌鬼，完全唔想榮縮黎

睇我雀屈機

單節11TO，拳王F2，仲有咩討論價值

成年淨係睇咗70分嗰場

討論下點解我雀防守咁勁

連booker都入唔到波

討論會唔會再廢啲

會比LBJ終極笑7

應該係太陽太廢啫

西岸規矩，投降輸一半OK？

重返po都入唔到既日子

Rubio射7中6
0助攻

想睇下太陽會唔會tank到戰績差過之前隊76人

我都以為睇錯

大學冠軍孖寶DUKE＋KENTUCKY

不過冠軍唔關佢地事

唔組織浮攻嘅pg要黎把撚

Free shooting camp

又三分

反觀 top 3 pg 謝夫提肌

西岸最廢防守

聯盟最廢教練

Lue呢

波波：Kawhi的身體比昨天好了1.4%

LUE有800招，WATSON連10都冇

點計

依家大概回復了87%

證明kawhi系機械人

rubio 20分冇助攻

來季MVP呼聲最高

MVP系禾

屌禾刀吾g改咩名巧

kd笑而不語

最伏狀元賓閪聞

做乜個姿勢愈黎愈鳩

波波又撚銀仔

咖喱咁fit點輪到毒撚

打到冇心打

吾皇:I am watching you

豬閪富
76 又可以tank多三年

同佢大學個動作完全唔同晒仲要唔準
改到走火入魔

射返好d罰球先 7成都無

波士頓神trade

Bust 曬啦屌

如果76人咁多前5 pick都bust晒
算唔算係奇蹟

正路Ben 唔會bust 既，佢打法打nba 硬爆都有場均十分以上，7-8個助攻

但fultz 好難講，眼睇就無咩進攻手段，無組織無防守，頭先波士頓已經睇穿左佢

證明唔識養

算

送一兩隻俾馬刺

送ok4

拎randle 比馬刺玩
成就一定唔低

去晒D人去馬刺

笨叻呢

76仲要拎tatum+一個未來高順位pick嚟換佢
安爺爺訓咗都笑返醒

想

想問富仔有咩原因可以咁高位俾人選中 大學佢有咩突出

波波揀人首睇球商
你覺得呢隻無腦波牛佢會睇得上眼?

Bender真係好撚廢

屌你老母，上年咁都有第四，都唔知揀佢做乜

Magic 講得啱，打快攻好過陣地
放 Kuzma 同 Nance 上正選啱曬

我占頭先先宣佈腳傷會影響常規賽，今季常規賽要打養生籃球。

冇東冠了冇mvp了

大學全能，入到NBA變全不能

duck禾carry76

有冇可能咁大分別

下一個por仔嘛

練好罰球先講

Lv唔同

Fultz 好多進攻手段，計 skills 佢仲勁過 Tatum，係驚佢無球權無表現姐
就算呢一刻可以再簡多次，Tatum + 湖 1st 換到 Fultz 都係唔使諗即刻接受果隻

咁快帶頭盔

FACEBOOK comment: Suns will be in Seattle in 5 years if this keeps up

撞牆期早左出現姐

屠大乳

你睇佢大學個form,再睇而家個form
都唔知做乜鳩

唔係怕佢無進步空間，但佢性格好似好內斂
係驚佢唔識自己爭取球權去表現，白白浪費天賦

人氣各樣都比twitter王牙ben壓住

Mitchell今日幾勁

放佢走唔好害左佢成為另一個OK4

如果放佢換隻有三分SF唔係仲好

塞軍笑佢shooting form唔合格>改>改錯>塞軍送佢去76>bust

Sum up:安爺爺又贏

推紅撚打SF真係屌出聲

本身防守已經夠放題

太陽個JJ好似真係幾好

Show 到先講啦

講ncaa lv 有撚用

睇左兩場都係剷入去轉身射

幾準今日

換 Kuzma

無睇足 76 preseason，但係都見到 Fultz 有表現到 skills
佢本身最勁就係控波 hesitation/轉向/轉速度過人上籃

不了

唔覺特別差姐

有covington，不了

2016年狀元郎Ben Simmons出戰26分鐘12投6中，罰球10罰3中得到15分、6籃板、2助攻，這是他熱身賽首次得分上雙，但在場效率值卻相當糟糕，當他在場時，76人狂輸對手31分，這一項數據全隊最差。

想當初Simmons在參加選秀時，各路球探、專家將他稱為「新詹皇」，理由是Simmons跟James一樣有著高大身材、逆天運動能力、全能身手。但現在來看，Simmons目前只是高大版的Rondo而已，同樣組織能力出色，同樣是不會外圍投籃，甚至連罰球都一樣差。同年齡段時的James，強突、罰球可都遠超現在的Simmons一大截。

牙BEN

禾等有得改名之後要叫牙Bust

等梨

邊得來咁多占皇 身體質素同球商萬中無一

Exum其實而家咩事
HUPU話佢係傷臀部

就算牙ben係7'0 rondo都一樣係超級巨星
有咩問題

幾時先取消個模板
年年都新LBJ 新KD 聽都聽到煩 成堆垃圾
Ben同AW個Lv同LBJ同年(已經唔係同齡)都差幾千里遠

係啲人鍾意做勢，係咪都話占士2世
呢個世界邊有咁多占士

唔係傷膊頭個關節咩

暫時睇落似衰 d 嘅 Odom 多 d

我都記得係甩「較」
傷害轉移咗?

是撚彈大大隻跳得跑得就係新foj架啦
2019有隻zion Williamson 又係新foj

手長腳長成隻et咁就係新kd

你講緊大帝下話

et

高控衛就penny，矮仔運動型就wade

諗起牙豬模版係哈登

仲有d 歐洲高佬射到波既就上限dirk,下限意粉狀元，根本亂up

剩係講Wiggins到而家都揹唔起隊波就知同占士差幾皮喇

醒目係wade，少主係penny/roy

唔覺美作同牙ben會bust

美作雖然唔知佢做乜，但明顯睇到佢控係好smooth，d轉身個d靚到。射波都叫做有起碼對手唔敢放佢。
我諗好難一季睇到佢有幾勁，但你放佢去弱隊死刷爛刷佢會有能力拎到20+

ben真更加唔洗講，除左傷之外都無可能bust，就算係7'0 rondo都好屈機

唯一唔明係點解個傻閪borwn要搵佢守對面1，2號，根本個速率跟唔上，太高比d矮仔屈佢起動慢

KD rookie year 20.3 ppg
Ingram rookie year 9.4 ppg
Next KD

梨放曬球權比艾豬仔打佢刀一樣刷到

第一年都未打

運動力已經完勝ooom啦

Ingram 真係bust

迷新KD既表示只係因為新KD冇無限出手權

Odom 後生運動力都唔差..同埋 Odom 識射波

preseason 睇好似進步左無咁豆腐

堅持相個ig 既能力

但唔似kd

笑煮睇球皇打iso都有13分

點都唔會有 KD 咁堅料..KD 一出道技巧已經好過 ingram 好多

通常用dirk做模板既白人新秀都係仆到直

唔覺少煮黎緊會有無限出手權刷到20+ 第一場起手次數偏多已經返去比教練話

打得NbA 打無限球權都刷到廿分架啦

差在隊波會打成點，另外4個同場會點

Lavine今季唔傷至少有24+5+5

網隊黎緊玩10-11人輪換 少煮出場時間應該都係大概三十分鐘左右

網pick唔值錢了

我估佢地有30勝

溜馬鷹隊太腸公牛依4隊唔係人咁品

一線鷹有機會入playoff

似想tank

鷹隊真係好難講
當年鷹隊五虎而家拆返開咪又係五年蛋散
但果時可以打到上東岸第一

Fb 見到carter過料俾kuzma

未至於蛋散掛
Millsap Horford都叫做4次all-star啦，係唔夠料做大佬啫

太陽tank多一兩年先啦，依家全力打都入唔到Po啦

Porzingis

Porzingis 希望今季可以 consistent 返 d

當年系謝夫鐵帶領鷹隊取得東岸第一成績

top3 pg

Top 3 pg of Minnesota

好話唔好聽都前All Star 俾下面好喎

尼個字系多餘既 ？

本來諗住講top 3 of northwest，但係Westbrook Lillard Rubio都勁過佢

梨講緊乜野 下季謝夫鐵刀依然會系allstar

前明星隊及未來明星隊成員
咁講滿意未

系現役

終於痴左線

青式ball

Rubio 咪玩啦
死差仔

據美媒體報導，騎士隊當家球星LeBron James投資的一家披薩連鎖企業已經取得了巨大成功。現在，LeBron James在NBA賽場上的最大競爭對手Kevin Durant也開始投資了一家披薩公司。

Durant投資的這家披薩公司目前已經有超過140家的連鎖店。

「這並不是關於我和LeBron的對抗。」Durant在採訪中說道：「我認為我們的興趣點和做事的方式都不同，但是我們相互尊敬。」

而目前James所投資的《Blaze Pizza》在2016年的排名中排名第22名，Durant投資的《Pieology Pizza》則名列第38名。

真係跟尾狗黎

不願面對

仲響度扮撚晒嘢 真係要投資的話 賣甜品肯定發過豬頭
MVP cupcake

kd=賤種

你估你三隊前東家 邊隊可以彈起先？

一講kd即刻比人負皮

kd依條傻閪贏多幾多隻ring都係唔撚值得尊重架啦

杜蘭特真名上連登無人信

禾杜兄弟籃球犧牲甘大刀要俾人抽稱
對住尼d無腦fans 禾刀心淡

已經出左cupcake鞋喇。
鞋墊仲寫埋D打小人嘢添

比人負皮啦你

好心占狗就收皮啦
依加係我杜同我鐵二分天下嘅時代

上面成班傻仔 唔埋禾勇堆

杜蘭特萬歲

你占家班

禾勝利球迷 邊隊冠軍就撐邊隊

梨刀系

梨比既

終於都痴左線

作為76人球迷 我都仲係好樂觀
打完頭十場先再講啦
主要擔心係Fultz同Simmons點合作 球權點分
都係果句 Embiid出到好多場既話 季後賽應該有機

依度講76人會比人屌

Okafor 進步左唔少

前提係呢個

係
快啲退休啦，搞到依家東岸唔洗打

岩牙 f4都未真正打過一場都敢叫f4

好撚廢，一樣係放題級防守

你暗戀佢

冇人用 頂住先啦

唔講得76F4

@彭導

山貓okafar都勁過佢

都起碼見到佢減左磅 仲有心去進步

冇唔進步真係要落三陣

ok4出年完約，走就走硬，問題係去邊

我又唔覺得有隊會比60m/4年既約佢

我係佢就會揀去馬刺 ， 去其他隊比佢刷數據佢都只會係第2個blo同big AL

介唔介意賣俾馬刺
馬刺好樂意接收

Big Al進攻都穩過佢啦

其實好似以前騎用榮占咁 比simmon 控

間唔中比豬西單打未好囉

富尼d無限弱化窮人版k walker就算啦

最衰牙富要有球喺手先識打波呢

完約前點都會換走掛

同刺換返個首輪簽都好過冇

換cash算啦

刺首輪唔撚值錢個播
長期都25-30

真心cash重值錢

已經俾多佢 ok4根本唔值

終於痴線ching認真mode

駁吾刀

換返隻小前好過啦
要個25+嘅首輪冇太大作用

Deng

叫波波揀埋人先再同佢交換
搏下可能鳩揀都會有馬刺個低順位神秘加成

禾個個回覆刀巧認真

揀件垃圾伏鳩你

冇cap
同埋Deng要留比肥T換走Wiggins

星級小前trade吾起

Murray同慢撚算係最低位最勁個兩隻黎
你arm唔arm呀

要換釘起碼刀要搭埋kat啦
單換梨系咪諗多左

Kat要留黎換Noah
最多貼隻鄭比你

邊個係鐵，唔好用啲咁柒既terms ok?

Teague

Tony Parker
Barbosa
Mahinmi
Splitter
George Hill
Cory Joseph
仲有二輪Manu

鐵爺都唔識就摺埋收嗲啦

其實唔work。Ben根本無James果種威脅，現曬底，無人驚佢。至少佢一日無進攻都會係咁

講緊呢兩年呀

呢件垃圾

用埋啲柒terms就收嗲啦

垃你老母
西部top3 pg

西部除左Curry有邊個PG Lead 到隊波上60勝？

就係鐵爺

點睇 Top 5 都唔會有 teague 份 (westbrook, curry, cp3, lillard, conley)

你識閪波咩

你又真係同佢認真

我唔識閪波..淨係識籃球

其他四個都算數
連conley呢D無入過allstar既球員都搵嚟同鐵比

邊個慢撚

慢撚=slow mo=kyle anderson

同g認真 尼刀幾得意

不能同意更多
分岸決賽都未入過嘅就更加唔好拎出黎比人笑

根本鐵先系衣加nba代表pg
茅打過曬兩岸典叫nba第一人

依到d人都痴痴地線 驚驚

咁又未
等係playoff打爆勇士就實至名龜啦

?

一世二佬格

認真，ok4去馬刺分分鐘係窮人版td不動如山

樣都有d似

ok4應該同馬刺簽份1+1 證明自己。

終於有
可以燒波衫

只要你係角色球員命
加入馬刺包你打到曉飛
而你唔係我地培養嘅球星
可能會打唔番以前咁

我地馬刺精神就係團結

真。占狗 已筆記

版主一入黎 我會舉報你

前提係你要打左d league先
唔係冇buff

叫ig去廁

禾刀幾肯定下季禾狼po對陣湧可以保持不敗

巧似潛艇甘

Nike 波衫依家得果幾隊
幾時先有其他隊賣

打過四隊，邊隊唔洗提

平既唔怕試但係用一年時間就可以汁返好ok4禾有保留 起碼都2+1啦

今年香港nba播映權係咪都係樂視？

估唔到仲未樂爆

香港應該唔會番曬30隊，要上網先有

想像一下ok4+LMA，
真係諗黎都無謂

打得起之後咪又係比人搶走

波波會唔會吐血死
波波：td你即刻同我落場

pau都唔好得去邊

有高度

根據雅虎體育The Vertical記者Shams Charania的報道，聯盟消息人士透露，NOP後衛Rondo接受了手術來治療其運動型疝氣，將缺席4到6周的時間。

根據MassLive記者Jay King的報道，一些聯盟消息人士相信一些球隊會在明夏忍不住為Smart開出一份大合同的報價，他們希望凱爾特人不會匹配報價或者被迫用大價錢留下Smart，如果凱爾特人選擇匹配的話，未來幾年球隊薪資總額很高的凱爾特人將會付出奢侈稅的代價。

唔知邊隊會學網咁玩黑暗兵法呢

魔術公牛

好正常啦你唔高薪邊留到人

隨便攞去

D錢比gasol就唔好怪無錢比人簽走啦

叫可愛學禾杜減返一千萬一年得唔得

明仔幾勁，3分有進步

防守又勁

呢幾年練起果d都留唔住

聰明係勁，不過開over 15m一年又好似唔係幾值咁

Ricky Rubio大蛻變！14分鐘20分0助攻80%命中率

14分鐘20分0助攻8成命中

76人算唔算賭好大

應該唔太算

又咪tank

血性

屌

lma out

大家唔使J rubio，只係太陽太廢啫

唔知係 76ers 唔肯賤賣 Okafor 定無球隊有興趣

好似真係無咩隊需要佢

同monroe, kanter同一命運

咁後生點會有球隊試下 問題佢肯唔肯屈就

唔到佢決定啦

呢d垃圾甲一都唔收啦

等自由走啦

embiid 份約唔計獎金係咪得好少

計埋五年億七喎
係好似話有唔知傷夠幾多就唔駛俾足啫

如何杜絕擺爛

狀元隨機抽囉

細Lopez真係幾好用

有無騎link

League Pass

我開始懷疑有啲人丫媽並唔係女人

請支持正版

吾皇第一戰

Me成日share lin刀甘多負皮

一改常態，開波就自己來

扮小啲5p

TT感覺上力左

屌想睇下boxscore都唔得

我皇今日幾fit

左擁右抱，正宮Wade返咗來，又有愛神

輕輕鬆鬆又十三分

好多時唔識養
Kawhi都由一個全防球員
變到可以威脅我皇kd地位嘅人

乞衣都咁大聲

我皇華Dee

詹今日幾多TO

7

馬刺新法國佬真係有啲勁

打魚腩都咁

我皇打左底架啦琴日

有冇雷LINK

岩岩見到占家班我最後的表演比人屌

Link

橙 好似係飛田新地個POST

抵啦，食支那雞
同等價我可以去屌鬼妹啦

1-11
Love ho ball

wb carry pg 同melo

講真話都要被人屌
咁真係同等價錢 支那服務高好多 質素又唔會話差 但班友CC台上身話要睇血統

邊個巴打 見到個CAM 係咁CHOK

傷9埋

打My Gm trade左隻Love返黎真係喊三聲
神經刀badge

Holiday

Love 同wade 打到成Pat屎咁 11投1中 7投1中

Dunn

同燒鵝一樣

季前賽放水咋

騎犬 打機都要TRADE D騎犬返來

見到drose跑好感動

鵝就出全力都輸，應該playoff 唔到

金塊

我放jb最好offer係love

pg好似射極都炒

截止到目前，Drummond兩場季前賽罰球共計14罰12中。

暫時睇 okc 唔出Roberson仲好...

冇睇騎牛 但點解騎full team都輸牛

未上力
好似係

日日都BANANA BOAT, BOAT 到無哂力.. 好似係

咁既陣容唔上力都唔會差得去邊

冇占士班人唔識打波

廢囉，仲洗問

Okc一波流

正 今日應該唔少人陪我睇雀

留名睇牙波屌打RUBIO

牙波都唔落

咁唔睇鳥

rubiobb

屌根本話禾bust嘅就吾sick波
湧三巨撚夠炒撚曬三分啦第一場
睇禾一場失手就話bust
甘牙波bust左十世啦

爭乜爭
全部都Bust

mda睇cp畫戰術

癗好廢

真係要學下湧咁輪住出三巨
唔係多多水都唔夠班後備倒

人地4巨 點都有一個在場

Rubio越黎越似耶蘇

似阿差
鐵爺就越睇越有型

我威撞人個下好型

痴左線

pg今日麻麻

PG 係咪用太多力去守😮

我諗起上場打隊澳洲野雷三個一齊鐵

輕敵

頭先見幾次進攻 pg帶波過完半場交左出去之後個波就冇到過佢手

不過佢今日都真係射唔出

成隊得barton射得入

Thunder d後備學界級

其實係咪當佢以前雙少同場個陣既KD咁用

mitchell

準嗰時炒勇士30分

做乜場場都係pg打最耐

其他人炒到痴線,籃底放唔入,空位3分唔入

又一波流

今日simmons打刺特別上力 24+10

雷hot hand

Rose在接受媒體採訪時表示，自己早在2010年就曾經特意錄製影片為公牛隊招募James、Wade和Bosh這三大巨星，而最終沒能成功則是因為與公牛隊管理層的嫌隙。

Rose表示：「人們總是批評我沒有招募。其實我有努力進行招募，還為此特意錄製了影片，但我覺得這個事情不應該由我對外說，應該由公牛隊來說。只是他們什麼也沒有做。」

今年覺得都係騎湧打final
雖然今年好多大轉會出現...但計落都係得呢兩隊入得final

瘤班新仔鳩撚到

東區綠軍有力一戰 不過都係睇完揭幕戰先

4巨頭同15巨頭

綠軍我覺得有啲難，都係差啲野咁樣

Boston算數啦
唔睇好

睇牌面就點睇都係騎 但上年綠軍話晒都係東區第一 應該唔會好大差距

今日Love對Lopez都唔多搞得掂
如果對Towns, 表弟, Jokic, Nukic, 細gasol點搞
Lue要Love打中鋒真玩9佢

正係個後備陣容都差好遠啦

東區全部都只會係我皇私家雞

消息人士透露，在四年續約合同的每個賽季期間（2022-23賽季終止），如果Embiid因為合同中寫明的傷病缺席了25場或更多的常規賽，且他一個賽季的出場時間低於1650分鐘，76人可以因為經濟利益裁掉Embiid。

消息人士透露，合同中寫明的特定傷病僅包括Embiid過往的受傷區域（腳部和背部）。

比如，假設Embiid遭遇了嚴重的膝蓋或手腕傷病——合同以外的傷病——那麼76人就沒有辦法裁掉Embiid，收回他的部分薪水。考慮到Embiid罕見的天賦，有一種說法認為，只有Embiid遭遇導致生涯報銷的傷病時，76人才會裁掉他。

Tatum, Jaylen brown的發揮好緊要
再加埋smart如果跟完billups練習真係勁左個level的話
綠軍可以有機會

全部都Bust

第二個奧當

淨係講經驗都差兩皮

奧當好差咩
有兩冠

Kuzma球轉身

ingram 真係
Randle + Kuzma 好似仲有睇頭

賭波買湖人真係坐過山車咁, D分一陣又倒曬

買大分咪得

奧登先岩

Kuzma 連防守都好過 Ingram

Ig有潛力

去食屎啦INGRAM
連抄三球中距

告啤真係好好J

慢慢潛落海底

ig啲射波真係好鬼好J
啲鐵聲真係聽到人好精神

曼巴精神
唔入射到入

虎撲10月11日訊 據球鞋記者Nick DePaula報道，業內人士透露，喬丹品牌將停止為卡梅羅-安東尼繼續出簽名鞋，這也意味著，安東尼的喬丹簽名鞋在歷經13代後將宣佈停產，Melo 13將是他的最後一款簽名鞋。

Ingram垃圾到 射又唔得 剷又唔得 傳又唔得
仲要亂閪咁打

安東尼澄清：我的喬丹簽名鞋停產的報道是假消息

停產同唔出新款係兩樣野

潛力真係笑死人,第4節出黎敗家

RUBIO唔炒三分一早收左潮皮

千算萬算冇算E個白痴上場

高啤

出番INGRAM由贏變輸

Lakers真係出黎搞笑

你呢句真係..........

D.brook個樣
你班仆街比我贏一次咁大把好無呀

Luke 話想睇隊內競爭
今場之後仲有咩原因唔放 Ingram 落後備？

多得INGRAM連抄5個攻勢,協助潮人反勝為敗

真猢唔like

放棄PG黎擺落bench?
唔得囉

話曬都領袖 咁快擺落bench?

未來領䄂打足啦屌

領袖轉左係波啦

Next KD 點可以放bench

頭先果個 play
Ingram 首先企錯位阻住 BroLo 低位單打
然後再阻住 Caruso Kuzma 打 pick and pop
再 call pick 有 BroLo 唔傳走去對住 Gobert 鏟籃
仲有咩好講

MJ仲要佢黎緊場均廿分

抽波仔神器

又諗返起 Ingram 可以換到 PG13

無限出手權就得嘅

咁真係可以追下76個輸波紀錄

死亡Flag

Ball, KCP, Lopez全部唔射
淨係Ingram, Randle 2個射曬 實有20 ppg

玩2k咩

其實練新仔都係咁上下由鳩佢地黎架啦

湖冇pick呀 唔通幫人tank咩

逼害牙

敢 trade dlo 清 cap space 博下年 FA 組巨頭隊
又唔肯放 Ingram 換星
唔知咩邏輯

Ig仔基石麻

練都練個睇到potential架啦
揀呢兩件嚟練真係
定係其實係用兩件辣殺嚟挑戰牙波啲passing skill?

要幫幾個大帝執屎
仲要搵機會拎返十幾分
慘過死

榜眼黎架唔練佢練BIN個

trade走果個夠係榜眼啦

少煮同牙波撞位 阻住牙波發揮

Magic 真係慘
話知你係湖人傳奇，trade 完 dlo 之後做咩都俾人鬧

幫塞抽波仔

老老實實，唔覺ig仔potential低，只係潮無咁好耐性等佢357季

我覺得佢依重類型會好似jb咁24，5歲先開始潛完有野睇

安爺爺又然

我覺得佢都似唔識高，黎到nba頂盡下一個aaron gordon

屈到horford已經夠我皇玩到入決賽

Twitter王可能聽日落到

安爺爺用牙富逼到湖人跪低幫塞軍含撚

真係好想知佢今季打到幾多場

東岸仲有 Gortat, Embiid(健康的話)
Wizards原班人馬 加返Mahinmi真係輸梗

對U wor, Block 7 U

快點!!!

wizards玩賓周就得
底任你爆，foj一個都打爆佢

想睇bs vs me多d

派tj夠做

ok4打key都夠做

駁唔到

據著名NBA記者Zach Lowe報導，Russell Westbrook貴為2016-17賽季的最有價值球員，打出了賽季場均大三元的逆天數據，然而在衛冕冠軍金州勇士隊的球員看來，他們其實喜歡防守Westbrook這種風格的球員，他們認為防守Westbrook就像防守一塊蛋糕那麼輕鬆。

Lowe在廣播節目中表示：「幾個匿名的勇士球員告訴我，他們不害怕Westbrook這種風格的球員，因為防守他就像防守蛋糕一樣輕鬆。」

蛋糕如果係 cup cake 就唔容易

唔開名都知邊個講

kd幾時撞車死

foj都一樣畀佢地睇透啦

Ben simmons幾時含撚啃死

擺明撥火 都係想煲熱 Warriors vs Thunder個幾場波

你幾時比ok4屌爛屎眼死

屌聽日twitter王上你地就知禾有幾勁

都唔算守得住，係我皇冇氣

潮人爛到咁，pg唔留okc都諗唔到咩理由去潮

你幾時肯找數

佢唔去大把人肯去

牙ben拎硬roy，你找定數都得

新俄佬，新釘?

你找曬數，我真係輸既，切柒都得啦

我從不走數

都有理由既,一定有頂薪囉

Pg都話然波最緊要

書人上季都撞半季牆啦

Ig 睇多半季先

佢去邊都有頂薪架啦

書豪撞兩季牆，結果成為東岸豪強

二佬

樓主人地高鋒得2星期

由於左腳扭傷，LeBron已經休戰近兩個星期。他對自己的狀態相當不滿意。

「怎麼說呢，就我個人方面，今晚不在狀態，」LeBron說道，「這是我自總冠軍賽之後第一次實戰，可以感覺到我有點不在狀態，我的節奏不在線上，還有很多失誤，我感覺自己傳染了所有人，所以是我搞得所有人都不在節奏。」

在今天的首節比賽中，LeBron再度扭傷左腳，但他還是堅持繼續比賽。

「現在我是在逼迫自己帶傷堅持打，」LeBron說道，「我只是想測試一下我腳的情況，當然，結果就是今晚和明天我肯定會感覺到腳傷的後果。從比賽來說，我依然是能量充足的，但你永遠不知道什麼時候睡醒就會感覺腳非常疼，或是變僵硬。如果我週六的比賽不打的話，我距離例行賽也還有一個星期的恢復時間。」

感動世人系列

Cavs fans巳射

mitchell好撚好j

過埋去湧果個囉

幾個
綠帽仔一定有份

有冇人覺得我湖既重建期已經完成左？✅

完成咗啦
都係垃圾咁解

潮係咪賭錯左
隻新kd 一早拎去換pg

禾潮尼兩年刀系能夠打敗湧士既強隊黎
從來刀矛重建期尼樣野

球商同心態都無問題

睇多一年先

反正無成績壓力

其實佢問題出咗係邊?

反潮班柒頭日夜咀咒

佢本身就係個問題囉

對抗性唔得

優點係打咩位都mismatch
缺點係打咩位都mismatch

好好笑，屌佢老母隻ig咁撚咁姜拉到gobear mismatch走走剷籃

完全係自己攞黎柒

foj都唔敢咁玩啦

佢就係湖人F4四個靈魂集合響一個人身上嘅終極體現

身型似家嫂
對抗性似拿殊
獨食似高比
射波似侯活

Gobert強姦潮個底好爽
請打爆表弟含撚補樽個下正到

MWP呢

新片來了😃
後尾諗番 原來運氣都唔係太差
你今日抽左Rim Rockers未?

咁上限係Artest定Jamison

有冇賭輸就睇下年pg會唔會黎

下限係kd

佢以為自己係咖哩掛

上限係FishermanLok

梨同ig咪又系差吾多
五十步笑百步

禾勁ig巧多
佢潛到水底

幾場論
公牛 + ROSE FANS

Rose暫時打落好似好過WADE

Lauri Markkanen 以為第一場打完就比人雪.好彩今日又打得幾好

dlo打起 新kd打唔起
愛滋佬會點

認真 少煮留隊分分鐘冇而家咁勁

有球權

【話題】各隊究竟通過什麼方式防住威少這塊蛋糕？

上個賽季，威少憑藉著場均31.6分、10.4次助攻和10.7個籃板的史詩級表現成功拿下例行賽MVP的獎項，對於全聯盟的球隊來說，如何能夠在進攻端限制這位超級得分機器成為了共同的議題。

可是就在今天，ESPN著名記者Zach Lowe在一檔播客節目中表示，勇士隊完全不懼怕這位雷霆當家控衛，他們表示威少的打法「很容易防守，威少對於勇士來說這就像是擺在餐桌上的蛋糕。」

從數據表現來看，勇士眾將的言論並不是空穴來風。在上個賽季對陣勇士的比賽中，雷霆四戰皆負。威少平均數據為27.3分、10個籃板、9.5次助攻和8次失誤，命中率低至37.5%，三分命中率更是只有可憐的26.9%，正負值為-16.5.相比於其整個賽季的數據，後三項統計可謂慘不忍睹。那麼為了針對威少，聯盟的球隊與球員都採取怎樣的策略呢？

Draymond Green——時刻變換防守策略

上個賽季，Green憑藉著自己在防守端的精彩表現得到了年度最佳防守球員的稱號，在接受採訪時，他談到了自己在面對詹姆斯、威少、哈登三大得分手時的防守思路。

在談到威少時，他說道：「我經常會在比賽中對位威少，當我防守他時，我有時會選擇讓他跳投，有時會選擇讓他攻擊籃筐。這聽起來的確很瘋狂，許多人都會說：『對於威少這樣一個善於攻擊籃筐的人，你為什麼還要讓他肆意妄為呢？』的確，跳投並不是威少最殺人的武器，如果你要選擇一個最容易防守的攻擊方式，跳投一定將是你的第一選擇。」

「但是，當你防守模式單一，給出他太多跳投空間的話，他會打的十分輕鬆。」Green繼續說道：「我這時必須要不停地變換防守策略，時而防守跳投，時而封鎖內線，時而貼身緊逼，給威少施加壓力。」從Green的策略中我們不難總結歸納得出，他在單防威少時會通過防守策略的變換來影響威少的進攻節奏。

伸一伸腳就得啦

Za一za佢

字母哥最初都好薄，依家大隻到仆街

對抗性真係唔太擔心
打得nba 點都谷爆佢

係驚愈打愈無信心

打潮都好難有得咩信心
少少野都會俾人放到大一大

練到胸肌太大舊會唔會影響射籃？

湧屎不如分享下點樣守Kawhi

睇過d文話排骨仔操到變肌肉人會影響到射波節奏

禾琦會變到幾大隻啦唔知

twitter大隻得嚟射波準
字母冇射波

其實字母第一季都係得6.8 PPG, IG都仲有大把空間進步，始終身高手長既優勢唔會消失，最驚係唔識養

字母夏天有無狂練射波

Drummond 罰球大有改善！

Drummond 是優秀的內線球員，也是現在活塞的大將，但他的缺點也十分明顯，他的罰球太弱了，上賽季的罰球命中率只有38.6%。

Andre Drummond曾經在2016年一場對火箭的比賽中，個人投失23球罰球。這也創了NBA的個人單場投失最多罰球的紀錄。

不過，經過這個暑假的努力，Drummond在季前賽得到了很大的改善。在這兩場活塞的季前賽中，Drummond第一場罰球8射6中，第二場則6射全中。這對他來說是很好的進步！

當初kidd係點發掘到佢既潛力?
字母既條件果時正路諗都係發展做防守大鎖

你識你就做左教練啦

猴活

kawhi都係 點諗到會咁勁

老鼠好mean

zip腳

作為一個頂級PG睇到佢控衛潛力掛

好耐冇見

巧mean牙

CLEVELAND -- Kevin Love said he learned he would be moving from starting power forward to starting center in the Cavaliers' lineup during a casual conversation with LeBron James, before head coach Tyronn Lue formally introduced the change to him and the team.

"I guess it wasn't really presented in the first place," Love said in an interview with ESPN before Tuesday's 108-94 preseason loss to the Chicago Bulls. "I knew there was a possibility that I may or may not be playing more of the 5."

吾皇

draft 果時佢最大賣點係身高手長(防守潛力)同射波準
問題係佢暫時貨不對辦，兩樣都睇唔到
反而咩咩新KD場均9分我唔係好擔心，因為佢本身都唔係賣得分能力，呢方面根本冇期望
dlo 又係咁，最大賣點係 playmaking + vision，點知兩樣都唔係特別勁，結果 trade value 跌到連 lottery pick 都換唔到

說好的單換pg呢

愛滋佬唔肯咋

係單換 PG13 再幫你食爛約

吾皇收到未

咁咪即係垃圾囉

屌今日老鼠做咩特別mean 好撚好笑 笑到我抽筋

睇死溜馬trade唔到

表現垃圾，但係 trade value 唔垃圾

咁依加個trade vlue仲係咁高咩

即係d Howard 垃圾
佢嘅trade value唔垃圾？
有冇人知草莓獸最近值咩價？

可以單換2013年狀元

過埋今年仲係柒下柒下既話唔好話直換pg，連換love都唔撚得啦

笨叻

如果你trade到好似kawhi<->hill咁咪叫有trade value

吾皇又進一步退化

新KD分分鐘下年俾人攞黎清釘

係都用Jc/牛

隻牛完約

本身都唔算好高
呢一刻至少換到 lottery pick 先

bennett>ingram

無可比性
Howard 大約 + 無潛力可賣

用JC清釘都冇咩幾隊會有CAP食得落
佢份約細咩你估

猴有三分潛力

Lottery pick會唔會高左少少
頂龍都只會係first round

可以單換到pg
lottery pick已經算低要求

lottery pick 其實都算估得好保守
draft 果時傾都仲有 top 5 pick trade value，幾場 preseason 就跌到連 lottery pick 都無？

潛力
搵到就潛力
搵唔到就無力

仲係依家咁既境況打多季只會係少煮二號

Agger ar ching
ig起碼刀換到kd,可愛,foj,ad其中兩隻

Trade value係當你冇料 越打得多就越低
所以好多player係draft之前好怕去training camp
就係因為佢地怕俾人知自己冇料扮4條
個value跌

禁錯表情

牙ben好似就係咁
淨係去76

所以而家柒碌咪伏曬lo

咁你本身想用咩

其實當時30隊，我覺得30隊都會揀ben

矛計啦細年
如果第二年先draft肯定頭十刀矛

雖然你想抽我水
但係事實上上季又真係有唔少球隊問 Ingram 價

認真，ig個case唔同笑煮。我諗就算今季柒都應該換到下季既6-10 pick

我信有隊會埋單，笑煮就明顯得體質素有限好難睇，ig仔練好cns同防守基本上屎忽極有限

第二年draft照袋狀元
Ben>>>>>>>>豬

要換就快
好快露底

呢樣肯定啦
下季打得差，真係分分鐘 dlo 二號
但係有無可能打幾場 preseason 就由 top 5 pick trade value 變到連 lottery pick 都無

佢打季前都咁你仲可以期望佢之後會打成點
除非放開哂俾佢刷囉
但又唔見得會

甘又系 大家刀甘廢
打和啦 super

好似booker咁突然開竅囉

唔馬後炮嘅話
最近三年 draft 合埋都係 Simmons 排第一

典刀系cj啦

其實ig既模板除咗cup cake，仲有Tayshaun Prince，如果做到都唔錯

城

Agger ar ching

好似上面咁講，Ingram trade value 更依賴嘅係防守端表現同 c&s 三分命中率，刷分對比之下反而無咁重要
呢兩樣唔使球權都可以做到，放落後備都唔會好傷價值

不如諗下隻ball會點死好過

skillset 完全唔似 KD，除左想抽水之外根本唔應該話佢係新 KD
話佢係新 Pippen 就啱

柏賓會唔會睇得自己高左少少
Kawhi都唔敢自稱自己係

牙波今季會帶隊入po

下限系pippen

餵到新KD變真KD都仲得

我諗「Lonzo 組織能力同 vision 對辦/幾好」呢點連 hater 都唔會否認掛

新kd d finish

打pg係當今nba就係原罪
你每晚要打幾多怪物

咁 KD 咪仲高過 Pippen

Ball進攻意欲都係偏低

癡9線kd高過柏賓
身高高過呀

實力上係。

kd 得分能力強柏賓好多，防守佢身高手長都算係上級。
總評kd應該係歷史第3 sf

但賤種程度佢係歷史第1

KCP says hi

題外話，係只可以 offer 一年短約 + 得 < 20M cap space 嘅制肘之下，比 Magic 簽到 KCP 呢個級數，又幫到 Lonzo，居然仲比人鬧

Preseason未上力刀已經友13分
Season ppg 39根本矛難度
又系到眼紅禾潮 矛野搵野黎插

其實通常D人吹個D rookie, 最後都收皮.
反而低位個D分分鍾有superstar
字母當年好似第15 pick, Go Bear 27 pick

你數多幾年睇下低位多定高位多囉

牙波系俾緊機會隊友發揮

2nd pick做3D就滿足？

單論實力，唔計 achievement
Pippen all time top 50 都入唔到

你諗下
越低pick係俾越高位嘅球隊pick到
即係有系統有眼力嘅球隊
會培養到
好似勇 刺

禾杜為心愛既母隊減薪留人刀要俾梨地班仆街插

T Evans

低位
Kawhi George 佛祖 d lee
字母

比例上一定係高位pick probability 大D,
不過仔細考慮下,
好多高位pick 其實都係吹出黎
Wiggins 吹到新LBJ 咁, 打出黎大家有眼睇
反而KAT 冇吹到咁大 (個年draft 吹得最勁好似係Okafor)

刺一個狀元用咗十幾年，之後大部份都係低位尋寶，仲要不少都係入到正常輪換名單，眼光同養人方面真係勁到

係，你數返對上10幾個2nd 得la同kd係入到all star
2nd=bust係公認，打得起先唔正常

咁巴打又講得arm
所以如果勇刺個D拎到頭3pick 就真係不得了

wiggins差咩? 3rd year有23分我覺得佢夠班做狀元有突

基本上唔少都係有鄧肯幫手執屎先有空間成長

主要係俾pop屌到出血
Tp manu你估屌得少
Kawhi green更加

3D 都有分級數
draft day 果時我覺得佢上限係聯盟 top 3 外圍防守球員 + 有出色射術同組織能力 (hence Pippen comparison)
現代版應該係可以守到 4 號位又有 playmaking 嘅 Klay

agger, 雖然未到LBJ級數，但一d都唔失禮，主要係差緊d星味，同埋感覺似二佬格

係就係勁, 不過冇想像中咁勁
雖然比起潮人某D rookie 已經好好多

打到街場呀伯咁hea

妹下妹下既養生老鬼打法

呢個一回事
但新秀最緊要係俾機會佢唔怕佢犯錯
刺個堆柒野少咩咪又係浸出黎
只係GDP特別係D幫佢地執屎咪KEEP到戰績囉

打到45歲先退休

唔識傳波，防守又未穩定展視到，以佢當年 hype 去計話佢暫時表現失望都合理嘅

呢D咪長打長有
雖則以佢身體質素咁打真係

kat咪一鳩樣，進攻全能防守效率聯盟包尾
但最斃係佢防守差唔係因為佢身體跑唔郁，手短 事，佢防守個時都好落力。但唔知咩事防守得咁差

想做td但又唔知其實自己係冇d

期望俾肥tom調教下防守技巧，如果Wiggins做到防守大鎖加埋佢本身穩定得分能力就不得了

肥tom個防守吹大左
完全唔覺發揮到球員個防守意識。

係公牛時期都係靠個別球員防守勁去build up個防守system。
d.rose，保沙依d唔識守既都係唔識守

教左成年都係咁 已經見頂 發展唔到就係發展唔到

紅字就真係不敢恭維

依家wolves都唔覺守好左

因為無防守主軸

屌你地啦
肥T=NBA Top 3 Coach

2011 coy

題外話,
其實球員可唔可以買斷自己張約再同其他隊簽大約?

例如白邊拎緊底薪第二年自己拎US$1m 出黎
再同其他隊簽max
計落有賺

ching sick ball

騎炒左個新仔中鋒

幾時到梨

塞果個定g league 果個？

佢講新仔以為zicic
炒左Tavares,仲叫新仔

我以為你講J Teague

HUPU D狼迷話佢(能上籃絕對不會扣，面前有人就絕對扣進去)

G league果個 sor

雖然我都係湖
但會唔會吹太大
佢身體係有好好既天賦
好有潛力發展成類似大鎖級球員
但個個球員領悟力同天分都唔同
我暫時睇落佢好似悟性唔高喎
今年夏天瘋狂特訓完
換黎既係 進退失據
今年季前賽咁睇
可能佢係真係天分有限 悟性唔高..
就好似果d讀書死讀爛讀
但最後都係考唔到大學果d人咁
佢而家強烈比到我咁既感覺

而且
Bi 當年係chad ford都係排tier 2咋喎
大學時期都係慢熱 好遲入局
後期先跑出 唔似ben simmons
由高中入大學 由帶到落尾 鐵膽狀元

至於trade value
我保守估計 可能會跌到同dlo差唔多
如果再係咁發展落去

其實係調返轉
佢套防守系統勁，令防守差嘅球員變到至少 passable (e.g Rose, Boozer)，一般嘅變到好 (e.g. Deng, Taj)，本身防守好嘅變到 elite (e.g. Butler, Noah)

所以話係 draft day 果時睇嘅上限，依家明顯佢貨不對辦
不過就算係 draft 果時都知佢同 Simmons 有一大段距離

唉 通常同draft貨不對辦都好易bust
不過講真如果trade value真係低
咪繼續慢慢養下先囉 反正都換唔到d乜
如果終有日可以練到變T.Prince咁都ok啦

上年完季之前簽，一直都無點用過，依家waive埋

打爆表弟，新kd，左手curry

官方：森林狼正式與安德魯-威金斯完成續約
虎撲10月12日訊 今日森林狼官方宣布，球隊正式與安德魯-威金斯達成一份多年提前續約合同。
根據此前的報導，威金斯將與森林狼達成一份5年1.48億美元的頂薪續約合同。

Simmons, Redick, Bayless, Covington, Embiid to start. Embiid to play 12-14 minutes tonight in 3-minute segments.

Wiggins得分力好好wo
你最多咪話佢冇leadership
但佢進攻手段都幾成熟

我真係恭喜你牙

Gay進攻都好好

76比少煮屌打

今年爛網其實幾好

Mb打左兩分鐘傷左喇？

要3分鐘3分鐘咁出

正路啦下話

傷膝人真係好勁 唔係佢對膝頭唔爭氣真係J死人

多謝

落後11分 上場打5分鐘反超11分 勁到

Trust the doctor

有佢係度playoffs不是夢

佢打到完整一季都係咁真係MVP熱門黎

內線神降臨
6分鐘11分

76人真正嘅支柱係twitter王

真係搵RHJ打中鋒

Twitter王8分鐘13分

場上影響力大到

Twitter王真係痴撚線

Twitter王：ben咩話 朕來打救你們啦

Saric都唔錯

神獸就係神獸

Twitter王去po team嘅
可以即刻變爭冠行列
如果唔傷嘅

吸收埋dirk

冇人留意到牙豬今日冇出

豬：我都係狀元黎架

Twitter王：trade 左佢 我同saric係到夠打啦

榮少助攻上雙雙😨😨😨

有牙BEN同TWITTER王可以專心向3D方向發展

俾個教練點調教

哪有D

發展牙

咁耐無打 9分鐘拎19分 唔到你唔服

Twitter王一有波就要焗double team
之後又有foul
你點擋

呢啲先叫潛力
搵到咪潛力
Ig叫咩撚潛力

其賽豬西做咩preseason 都唔比佢打

上場又後備佢

好全面 好難打

呢D仲潛咩力直情即戰力啦

傷

問題係佢重未到頂
上季講緊18分鐘可以去到20分
大把貨係手
係玻璃囉

打三十分鐘咪

其實話就話打得咁少其實佢新秀約已經就完

今場用9分鐘到屌到你反艇啦

網教練on9助攻

佢職業係打得3x場

份約係正但經驗係新秀

其實當佢新秀個年紀都已經係大齡新秀
仲有幾多潛力可挖真係一個問題

twitter王cls

[Wiggins大帝原隊續約］2017-2018 NBA季前討論區（50）

大把

Td都係大齡新秀

大帝無傷既話應該係高大大隻3分版奧拉祖雲

大殺四方